# Trabalho primeiro Trim Jogo 
warF

Referncia das imagens utilizadas:
Imagem da tela "batalha": https://upload.wikimedi1a.org/wikipedia/commons/thumb/c/c9/Jos%C3%A9_Wasth_Rodrigues_-_Batalha_de_Ituzaing%C3%B3%2C_Acervo_do_Museu_Paulista_da_USP.jpg/800px-Jos%C3%A9_Wasth_Rodrigues_-_Batalha_de_Ituzaing%C3%B3%2C_Acervo_do_Museu_Paulista_da_USP.jpg
Imagem da tela "ModInfantaria": https://3.bp.blogspot.com/-0_yMfMwLYJk/WKWzfQpbbNI/AAAAAAAAOM0/vfEhcZP9BYUguOpKh7n4j7WGuls16NuOQCEw/s1600/Treino%2Bda%2Binfantaria%2Bem%2BTancos%2Bem%2B1916%2Bainda%2Bsem%2Bdispor%2Bdo%2Bcapacete%252C%2Bnovidade%2Bdesta%2Bguerra.jpg
Imagem da tela "ModCavalaria": https://peregrinacultural.files.wordpress.com/2008/08/1-a-cavalaria.jpg?w=300
Imagem da tela "ModArtilharia": https://osolhosdomundo.files.wordpress.com/2015/05/41-01-primeira-guerra-mundial.jpg?w=300&h=225
Imagem da tela "ModMedico": https://noemiansaygmail.files.wordpress.com/2016/05/0b970-0252c252c21721216-fmm252c00.jpg?w=1400&h=9999